點解岳飛冇關羽咁多人拜?

關羽變左做忠義武神,岳飛冇乜人理

清朝洗左人幾百年腦

清之前，多數人拜岳飛
因岳飛打嘅係女真族嘅「金」國，清喺皇太極改國號同族名之前，係叫做「後金」
咁應該明白點解啦

邊到有得拜？岳飛好正氣

岳飛字鵬舉

睇過鹿鼎記未？

因為羅貫中

因為關羽個仔喺連登有成班契爺契媽

因為岳飛可終身美麗

傷周劏陰人也